娛樂台我最喜愛KPOP女偶像JISOO 生日快樂！！！

咁普通 好俗

We are the lovesick girlss~~~

個標題改得幾好

收聲啦陪酒雞

睇來你博唔到

使唔使咁惡

支持樓主

講得好！

老婆生日粗卡

生日快樂 mylove！！！！！

你快D死

處刑

兩個都好靚

KPOP歷史上TOP3完美女人..

我女友

收哂賓妹皮

車匙卡鬧得好！

睇睇下又真係好靚
識左jisoo咁耐第一次對佢有性幻想

你條性癮狗淨係save大脾相?